有沒手足知道2017做人情公價？

蝗府酒樓，我做300$唔過份？ 都係拎個意頭

多得濟
$168就夠了

真心呢？ 唔太熟300$算比多左？

$18夠啦

熟唔使錢

唔熟就168

350,不能再多了

yes
明明係佢請
點解變左做你俾錢

蝗府算係貴野？
如果貴，我可以比夠400

我次次都係100

$500

唔係應該500

咪係

好多人玩9你，老老豆豆俾少過$500 真係好樣衰

哇 咁能貴

正常

但我本身都幾樣衰的 咁比550$算ok？

俾咁多即係睇唔起主人家
認為佢冇錢擺酒姐

1000ok

屌你，原來假膠黎

$499

幾年前已開始$600-$800

下 咁你又有道理
都係比返400$算？

1000$ 我唔係無，我同隻狗扮下靚都無了，但真係要比1000$？

咁不如唔好比最好

我唔養狗，但係食餐飯都千零蚊

咁幾年後既依家，個價有無回落到？

唔俾人地又唔知你有黎過喎

食餐飯千零我覺得ok，但去飲，d野唔好食，所以比400$？

比咁少唔驚即場拆人情？
300穩陣

100-200 左右

食唔食埋先，唔食我覺得入d優惠券IS OK

我又唔驚
主人家唔驚我反枱？

普通朋友$800
fd d嘅就$1000

可以咁平？前面巴打話1000？

朋友唔係應該比少d？

去到自備食物我覺得$100 可以，多過$100就不了

我唔係話咩
但係新郎哥九十後黎？比面佢去飲仲要收人情？

條友擺明呢排擺酒 係度誤導！

唔熟就101蚊

咪老點人，hkd131.4

識俾一定$101

男方定女方先
定兩邊都識
識男方就300$
識女方就301$
識兩邊就500$

$36.6 比完仲要叫聲人地做大佬

依家仲邊有人比入會利是架

果1蚊係for what？
加一服務費嗎

$99好意頭

Ching 無錯

加1蚊係心意來
比人情，利是之類都要加1蚊

唔太熟=唔會記得你=唔Q去=$0
就算去, 唔太熟比儘$300, 熟既沙煲兄弟個隻就最少1000+
主人家會把唔太熟既group埋邊疆位, 去對住班唔識既人一圍真是你眼望我眼 食都唔安樂, 講門面野又岸9, 個個唯有玩手機, 主人家又唔會特別招呼你, 全程岸99乞食咁款

包開報紙